Kalo udah silahkan masukkin command dibawah untuk ngasitau ke virtual env kita bahwa default flask app kita ya si main.py.

```export FLASK_APP=main.py```

Sekarang jalanin deh yuk aplikasinya dengan command dibawah.

```bash
flask run
```